與志偉跑步獻計 譚詠麟倡再做類似《歡樂今宵》節目

無綫近年的音樂節目每況愈下，在剛過去的《勁歌》頒獎禮更變成星夢周年晚會，淪為網民笑柄。曾志偉回巢後全面接管綜藝、音樂製作和節目，未幾已和環球、華納和SONY三大唱片公司關係破冰，有指三大唱片公司的高層及旗下歌手將於本周三出席破冰記者會，就連有份參與「音樂永續2020」計劃的其他唱片公司及歌手亦收到邀請，但星夢歌手則不會出席。

作為環球標誌性歌手的譚詠麟與志偉向來老友鬼鬼，他向傳媒透露日前二人跑步時，曾向對方提議再做類似《歡樂今宵》的節目，並指志偉現正四圍收集意見，又指希望與各唱片公司關係轉好，合力搞好樂壇。

仲有《歡樂今宵》級數嘅人嗎？

搵鬼睇
電視壞咗5年都懶得整
得一個垃圾台....
d老坑真係坐定定睇你個CCTVB?

咪玩啦cctvb依家做咩都係得廢老藍絲睇，關我撚事咩

屌你老味成廿鳩幾年都仲歡樂今宵，永遠淨係識食老本

問米請返肥姐上黎

我部電視連天線都冇插

學亞視重播舊野算啦

老人思維脫晒節

老周電視 齋up

搵princejoyce唱香港料理食雞髀

重播2021~1997港姐一次

搵個廢老獻計
會聽果個 , 都唔慌有咩好主意做到出嚟

做啦快D做
燒多D錢先快D執笠架嘛

香港好多行業都係咁

真係估佢地唔到，諗住佢呢啲廢佬最多度啲炒冷飯獎門人之類，點知會諗考古搞EYT，其實之前唔係搞過，已經仆直過一次喇咩？

幾時可以做"唔啱就要打"

歡樂怪談

至矮請藍潔英上嚟啦

和諧今宵算啦